呢啲人啲思想有冇咁痴線..........

有乜可怕過痴線佬？
係兩個痴線佬傾計呀！